\chapter[Resultados Esperados]{Resultados Esperados}
A metodologia propõe que o programa seja desenvolvido utilizando uma abordagem
baseada em componentes de forma modular, possibilitando a implementação de
novos módulos e a integração destes ao sistema.

Com isso, é esperado que as extensões do protocolo (como SMTP-AUTH e STARTTLS)
sejam implementadas e acopladas ao sistema sem que seja necessária qualquer
alteração no código base do programa.

Com os testes de desempenho, espera-se que apresente um gráfico semelhante aos
testes de desempenho em servidores WEB, representado na~\autoref{fig:graf_web}
e~\autoref{fig:graf_paypal}, já que os protocolos compartilham semelhanças em
sua natureza, como serem baseados em texto e serem da mesma camada no modelo
OSI/ISO\@.

\begin{figure}
  \caption{ASP.NET Web API e Node.js, 100 000 requisições com concorrência de 80
  usuários}
  \includegraphics[width=1\textwidth]{figuras/aspnet-vs-nodejs}
  \legend{Fonte:~\citeauthor{Koskinen:2012:site:nodejs-benchmark},~\citeyear{Koskinen:2012:site:nodejs-benchmark}}
\label{fig:graf_web}
\end{figure}

\begin{figure}
  \caption{Java e Node.js, desempenho do site do PayPal Inc.}
  \includegraphics[width=1\textwidth]{figuras/paypal-node-java-perf}
  \legend{Fonte:~\citeauthor{Harrell:2013:site:paypal-node},~\citeyear{Harrell:2013:site:paypal-node}}
\label{fig:graf_paypal}
\end{figure}
